禍不簡行，Pixel2 xl 再現解鎖出閃Mon情況

Pixel手足留意。

電子垃圾

非引戰，純想提下呢排啲oled mon成日出事。想買水貨嘅手足要有心理準備

全部都係 pixel 2 xl 出事

Lg 真係幫人倒米

最煩係無行貨，好撚懷念nexus 5年代，平靚正

無行貨真係不了

二千幾都可能會買水貨嘅

官方貨連運貨.....貴到

It actually looks kinda cool!

其實旗艦級嘅pure android 真係好有市場，可惜太多撚屌廠方死益google 咁，改到android 鬼五馬六。如果唔係就唔使下下等無行貨嘅pixel

影快相

AI

三年前已經開始講其他廠用pure android 先係出路

Ph1衰左係因為pure android問題咩？
好似係因為硬件同其他同價甚至平d嘅機旗艦機比差所以先冇人揀咋喎

又唔係咁講 廠商最多咪改ui 始終香港黎講大牌子認受性高過google好多

你話速度，sony一樣係快過pure android

講到尾，依加唔似以前咁8gb rom 1gb rom，仲追求pure android有啲不切實際，如果自己唔玩rom，想揾部機快靚正簡單易上手，我敢講任何一部牌子機都好用過pure android

自己中意pure android 咪用pire android 囉，你估個個中意咩
大把人揀三星就係因為人地多其他廠冇嘅功能，lag少少根本好多人唔介意

咁都係，家家有求。好似pixel2 咁，可能有啲手足為個無敵影相功能，可以接受其他問題

n5 用到咁上下 個芒不停跳跳下

nexus年代賣機最方便